UA戲院推出隔行售票安排

隔埋位先有用

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

隔位啦屌
利申冇女

起碼要同隔離果個隔一個位

差到咁

上次星期六下午用app睇即日，都無咩人買左飛